{
  "Canada": "캐나다",
  "Global Positioning System": "GPS",
  "HBO": "HBO",
  "Activism": "활동주의",
  "Forward looking infrared": "FLIR",
  "Surveillance": "감시",
  "Derrick Jensen": "데릭 젠슨",
  "VeriChip": "베리칩",
  "Affective computing": "감성 컴퓨팅",
  "Internet": "인터넷",
  "Golden Shield Project": "금순공정",
  "Metadata": "메타데이터",
  "Interrogation": "심문",
  "Civil and political rights": "시민권",
  "Digital object identifier": "디지털 객체 식별자",
  "UKUSA Agreement": "UKUSA",
  "Closed-circuit television": "폐쇄회로 텔레비전",
  "Facebook": "페이스북",
  "Myspace": "마이스페이스",
  "United States Department of Justice": "미국 법무부",
  "Social engineering (security)": "사회공학 (보안)",
  "General Atomics MQ-9 Reaper": "MQ-9 리퍼",
  "National Security Agency": "미국 국가안보국",
  "Patriot Act": "미국 애국자법",
  "2013 Department of Justice investigations of reporters": "2013년 미국 법무부의 기자 수사",
  "New Zealand": "뉴질랜드",
  "Crime": "범죄",
  "Minority Report (film)": "마이너리티 리포트 (영화)",
  "United States Department of Homeland Security": "미국 국토안보부",
  "Extremism": "극단주의",
  "NSA warrantless surveillance (2001–07)": "NSA의 무영장 감시 논란",
  "Privacy law": "프라이버시 법",
  "Numbers station": "난수방송",
  "Government Communications Headquarters": "GCHQ",
  "Edward Snowden": "에드워드 스노든",
  "Encryption": "암호화",
  "Paranoia": "편집증",
  "France": "프랑스",
  "IP address": "IP 주소",
  "Passport": "여권",
  "Security guard": "경비원",
  "Private investigator": "사립탐정",
  "Helicopter": "헬리콥터",
  "Terrorism": "테러리즘",
  "Email": "전자 우편",
  "Cryptography": "암호학",
  "China": "중화인민공화국",
  "AT&T": "AT&T",
  "Open-source intelligence": "공개출처정보",
  "Theocracy": "신권 정치",
  "Gattaca": "가타카",
  "United States": "미국",
  "Directorate-General for External Security": "프랑스 대외 안보 총국",
  "Central Intelligence Agency": "미국 중앙정보국",
  "Behavior": "행동",
  "Verizon Communications": "버라이즌 커뮤니케이션스",
  "Biometrics": "바이오메트릭스",
  "TALON (database)": "탤론 (데이터베이스)",
  "Global surveillance disclosures (2013–present)": "NSA의 외국정상 도청 사건",
  "Injection (medicine)": "주사 (의학)",
  "Access control": "접근 제어",
  "Office of Biometric Identity Management": "US-VISIT",
  "Panopticon": "파놉티콘",
  "Cairns": "케언스",
  "Nineteen Eighty-Four": "1984년 (소설)",
  "Privacy": "프라이버시",
  "Identity document": "신원",
  "Lisbeth Salander": "리스벳 살란데르",
  "Black operation": "블랙 작전",
  "The Guardian": "가디언",
  "Fourth Amendment to the United States Constitution": "미국 수정 헌법 제4조",
  "Security": "보안",
  "Federal Bureau of Investigation": "미국 연방수사국",
  "Michel Foucault": "미셸 푸코",
  "Industrial espionage": "산업 스파이",
  "Australia": "오스트레일리아",
  "Bundesnachrichtendienst": "독일 연방정보부",
  "Bullrun (decryption program)": "불런 (프로그램)",
  "International Standard Book Number": "국제 표준 도서 번호",
  "The Handmaid's Tale": "시녀 이야기",
  "SWAT": "SWAT",
  "Authoritarianism": "권위주의",
  "Social Security number": "사회 보장 번호",
  "American football": "미식축구",
  "Counterintelligence": "방첩",
  "Data": "자료",
  "Internet protocol suite": "인터넷 프로토콜 스위트",
  "Speech recognition": "음성 인식",
  "Dead Kennedys": "데드 케네디스",
  "Electronic Frontier Foundation": "전자 프런티어 재단",
  "Reconnaissance satellite": "정찰위성",
  "Telephone tapping": "도청",
  "Facial recognition system": "안면 인식 시스템",
  "Hidden camera": "몰래카메라 (방송 제작 기법)",
  "Surveillance aircraft": "정찰기",
  "Apple": "사과",
  "COINTELPRO": "코인텔프로",
  "Twitter": "트위터",
  "Taser": "테이저",
  "Social network": "사회 연결망",
  "Dissident": "반체제",
  "George Orwell": "조지 오웰",
  "Rodney King": "로드니 킹",
  "Informant": "정보제공자",
  "Liberal democracy": "자유민주주의",
  "Strike action": "파업",
  "IBM": "IBM",
  "Chicago": "시카고",
  "Intelligence assessment": "첩보",
  "Sun Microsystems": "썬 마이크로시스템즈",
  "Resident spy": "고정간첩",
  "Subversion": "체제 전복",
  "Graph (mathematics)": "그래프",
  "General Electric": "제너럴 일렉트릭",
  "Signals intelligence": "신호 정보",
  "DNA profiling": "법의유전학",
  "Espionage": "간첩 행위",
  "Military intelligence": "정보 (병과)",
  "Christian": "기독교인",
  "Telecommunication": "전기 통신",
  "East Berlin": "동베를린",
  "Civil liberties": "시민자유",
  "French language": "프랑스어",
  "Database": "데이터베이스",
  "East Germany": "독일민주공화국",
  "Business intelligence": "경영정보학",
  "Germany": "독일",
  "Safe house": "안전가옥",
  "Unmanned aerial vehicle": "무인 항공기",
  "Terrorist Surveillance Program": "테러리스트 감시 프로그램",
  "Audit": "감사",
  "Radio-frequency identification": "RFID",
  "PRISM (surveillance program)": "프리즘 (감시 체계)",
  "United States diplomatic cables leak": "케이블게이트",
  "Stasi": "동독 국가보안부",
  "HTTP cookie": "HTTP 쿠키",
  "The Lives of Others": "타인의 삶",
  "Google": "구글",
  "Social networking service": "소셜 네트워크 서비스",
  "Director of National Intelligence": "미국 국가 정보국",
  "Reconnaissance": "정찰",
  "Sockpuppet (Internet)": "다중 계정",
  "ECHELON": "에셜론",
  "United Kingdom": "영국",
  "DARPA": "방위고등연구계획국",
  "Graffiti": "낙서",
  "Data mining": "데이터 마이닝",
  "The Sopranos": "소프라노스",
  "Google Earth": "구글 어스",
  "Totalitarianism": "전체주의"
}